有上連登既香港音樂人，入一入黎

用幾多錢都好，請番呀Gem番香港唱歌，係救香港樂壇既only one methodd